牛角不會停頓了

牛角真係好撚好食

we will we will gyuukaku!!!

gyuukaku is coming to town!!

-.-

好食

push

很多牛牛 很多牛牛

屌你老腸

不了

屌你老母

上次食佢旺角果間 抽風好唔得

生cancer

旺角is垃圾
去開黃埔

想 可以快啲say bye

想食

抄我牛角post始祖